有冇巴絲in過民政既活動推廣助理?

小弟遲d要去in 有冇巴絲in過呢份工?
知唔知大約會問d咩問題
用中文定英文in in完大約幾耐有通知
同埋份工實際上係做d咩
感激不盡

有信？

有

大學生無信

究竟佢㨂人係用咩標準既呢？

南區？

project coordinator ？做過幾年

Project assistant

唔係

我都係大學生 等左成個月先有信叫去面試

廣告入面既要求是但唔中一項都唔會有得in
利申：係政府做p